# Struct tags
## Tags are optional to use when declaring models. GORM supports the following tags:
Tag	            Description
column	        Specifies column name
type	        Specifies column data type
size	        Specifies column size, default 255
primary_key	    Specifies column as primary key
unique	        Specifies column as unique
default	        Specifies column default value
precision	    Specifies column precision
not null	    Specifies column as NOT NULL
auto_increment	Specifies column auto incrementable or not
index	        Create index with or without name, same name creates composite indexes
unique_index	Like INDEX, create unique index
embedded	    Set struct as embedded
embedded_prefix	Set embedded structâ€™s prefix name
-	            Ignore this fields

# Struct tags for Associations
## Check out the Associations section for details
Tag	                                Description
many2many	                        Specifies join table name
foreignkey	                        Specifies foreign key
association_foreignkey	            Specifies association foreign key
polymorphic	                        Specifies polymorphic type
polymorphic_value	                Specifies polymorphic value
jointable_foreignkey	            Specifies foreign key of jointable
association_jointable_foreignkey	Specifies association foreign key of jointable
save_associations	                AutoSave associations or not
association_autoupdate	            AutoUpdate associations or not
association_autocreate	            AutoCreate associations or not
association_save_reference	        AutoSave associations reference or not
preload	                            Auto Preload associations or not

